［年經］又係時候報summer intern

大家準備報咩intern

報o左十幾廿份，但全部無回音
利申：19 BBA

MTR出咗未

琴晚諗住報 禁submit之後佢話 131:System find there is missing data from your application, please start from the beginning page again. 嬲得制唔報

個system咁戇鳩

仲有咩可以報